全新[社區戰線]：支援手足、深耕細作、染黃社區、備戰立選

中科:別對結果過份樂觀, 其實北京無輸

敵人一個星期遭受幾個重大打擊，短期內一定會亂左陣腳，會驚/質疑/反醒，但佢地最終目標只有一個：調整戰略再反咬你一口。
如果我地一跟住敵人一齊放慢腳步，其實係冇賺過，所以要盡快收拾心情，以滿血姿態繼續上路，搵出之前密不透風嘅缺口大力打擊。

請全體泛民區議員承諾在體制內與手足同行

新任區議員你哋聽住，你哋第一件事要做嘅事，就係蛇齋餅糉！

請所有黃營區議員聯署聲明五大訴求，事前已經講左係變相公投

區選會應該趁勢將連儂牆合法化

陳偉業: 新議員應翻查「區議會」昔日數簿, 很可能有貪污罪證

體制外嘅冷氣手足都要配合社區戰線，即刻做：

中國人！反抗！

而家最重要係馬上向國際宣佈中共大規模選舉舞弊 唔撚好再係到打飛機!!

「國際戰線」呢個係成場運動以來第一次有數據既民意反映，我地一定要好好對外宣傳

呢個勢頭 黃色經濟圈一定要馬上加強實行

街頭抗爭、黃色經濟圈
社區戰線、國際戰線、老豆搵仔
缺一不可

P牌仔懇求出盡力推上熱門

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

呢啲post要推呀
長期作戰

染黃社區

推

推呀